情緒病

好無助

咩事

唔想再咁樣落去，好想乜都放棄

乜都放棄係啲乜先？同埋有咩原因令你會咁諗？

無原因，佢好似一個念頭咁，無時無刻都係到咁

換下個諗法啦師兄，咩事都睇開d

我都想

抑鬱

我都係有病在身
如果真係唔想再咁落去 而又想自救 建議可以去社福機構搵人幫手
食左藥 見醫生真係會幫助到
前提係你唔嚴重然後想自救
有想自救既心係好重要

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"